Samsung Galaxy S9+ 用家投訴 指手機亂發相片至聯絡人

外國有三星(Samsung)手機Galaxy S9+用家在網上貼文，抱怨手機內私人照片被自動隨機發送至通訊錄聯絡人。據稱，這個問題會影響三星Galaxy S9+、S9及Note8智能手機。澳洲三星公司表示正展開調查。

在外國網上討論區Reddit，以及三星用家論壇上，都有人報告三星手機出現上述首次發生的錯漏。其中一名男士上周三(6月27日)在Reddit發文指出，他的Galaxy S9+手機在凌晨約2時半他正在睡覺時，擅自將手機內整個相片圖庫發送給他的女朋友，但在三星通訊應用程式Messages上卻沒有發送紀錄。

網民十分關注事件，都很擔心自己會中招，有人憂慮相片亂發會引爆婚姻炸彈，亦有人則搞笑地說，「S9系列手機是否奉送離婚律師服務？」

澳洲三星發言人證實該公司正調查這問題，但尚未核實這是否故障，以及澳洲用家是否會受到影響。

有疑難解答人員推測，該問題可能是由手機電信業者設定更新，及三星通訊應用程式Messages引起。

一些手機用戶建議更改手機的默認短訊服務、使用Android通訊應用程式，並撤銷三星通訊應用程式Messages訪問媒體的權限，以避免發生以上問題。

另外，三星Note8手機早前亦有用家投訴稱，他排期發送的短訊傳給了錯誤的收件人。

香港有冇事

仲會自動發送相片去中共

女友好大嫌疑